美國貿易代表辦公室通知2,000億美元中國貨品上調關稅措施 明日中午12時生效

美國貿易代表辦公室向美國《聯邦公報》發出通知，宣布美國對2,000億美元中國貨品關稅稅率，由10%上調至25%，於美國時間周五(10日)零時，即本港及北京時間周五正午12時生效，有關公告在今日(9日)的《聯邦公告》中刊登。

國家商務部昨晚(8日)公布，美方擬於5月10日將2,000億美元中國輸美商品的關稅從10%上調至25%，指升級貿易摩擦不符合兩國人民和世界人民的利益，中方對此深表遺憾，如果美方關稅措施付諸實施，中方將不得不採取必要反制措施。(fc/da)

仲有半個鐘 期待今日1:00開市會點

準備又加關稅個日爆升返幾百點

endgame 開場

咁有辱支那國體
一於唔傾轉頭就走
再派幾隻海上棺材出黎先得

習帝玩大咗

侵侵想睇吓習帝承擔到幾多後果

有無人可以p到侵個樣上去

侵侵： 俾機會你做真男人

trump幫手取消香港地位, 干涉多d內政

樓巿AA會否話:--
加關稅, 一定要減息, 樓巿必升, 買樓最後機會

單新聞今朝九點半
消息消化哂啦

廠商資金流入樓市, 樓市必升

岩

nice